想買塊boosted boards玩

如題，有冇人知點買？ 可唔可以寄到黎香港？

好似香港大部分地方都唔比玩依類型既野

唔理佢比唔比玩啦，寄唔寄到過黎先

見過唔少人玩電動Scooter
應該係淘寶落黎
快撚到風馳電掣咁

唔敢買 驚爆炸